屌奶星 聽晚集東張西望狙擊我地炒場業

東張知唔知自己破壞緊幾多個家庭經濟支柱呀

仲起左某波台手足底

吊那星 東張唔係講炒場就捉野豬 有冇新意

希望樓豬比人拉 忍撚夠

我唔會有事

炒場業應該正名為炒場界！！
理據：
建造業→建造業議會→地盤佬
法律界→大律師公會→大律師
因此：
要叫返炒場界先配得起炒場師呢個名，仲要組織返個炒場師公會

正人出口 笨人出手😏

炒場都有外判

肥撚到

278 炒到700
又幾好搵

炒場師

邊位手足上電視